今日係六八狗梁柒鷹66歲 有咩恭賀說話比政協主席講？！

今日係689 66歲生日喎，有啲乜嘢想同佢講呀？

長命百歲 癌症纏身

今晚好好食，下個月被抄家，屎都無得你食呀！